(冇圖) 波子威靈頓街9泊彎位雙黃線 中國或成最大贏家

片：

乜撚野標題

靚女波子

仲以為係波子哥哥😞

LM

中國或成最大贏家係咩意思

個樣真係好似大陸妹